址左紅旗

大本營藍絲俾市民反包圍！警方幫藍絲走人址紅址！

請 停 止 濫 開 有 關 連 儂 牆 同 抵 制 T V B 既 P O S T

走啦 連儂牆冇左咪再痴囉！

有冇直播

藍絲死全家